{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53201&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성쉐르빌펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを提供し、鳳浦港と鳳浦海水浴場の近くに位置しています。 鳳浦海水浴場までは徒歩圏内で、大浦港は車で2分かかります。 また、雪岳海水浴場までは車で27分かかります。 オンライン決済時の人数追加は現地で決済していただく必要があり、基本情報では入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 バーベキュー施設は炭とグリルを含めて2人から3人基準で20,000ウォンであり、追加人は5,000ウォンです。 バーベキュー場は全客室でご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は鳳浦港と鳳浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "鳳浦海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鳳浦海水浴場までは徒歩圏内です。"
        },
        {
            "question": "大浦港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "大浦港までは車で2分かかります。"
        },
        {
            "question": "雪岳海水浴場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "雪岳海水浴場までは車で27分かかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。ただし、2人から3人基準で20,000ウォンであり、追加人は5,000ウォンかかります。バーベキュー場は全客室で利用できます。当日現地で支払いをしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "全客室が禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用者の責任であり、施設の紛失や毀損については利用者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 429
    }
}